[無圖] 今朝同彭于晏食早餐

飲飲下咖啡 問都唔問聲就坐左喺我隔離

( Show Blocked User - 邵岱兒Debbie )

吊你老母 神早流流開廢post

「思覺失調」是指一種早期不正常的精神狀態，一般會有妄想、幻覺、思想及言語紊亂等情況出現。當一個人出現「思覺失調」時，他的思維、情感、感覺會脫離現實。任何年齡人士都有機會患上「思覺失調」，如能及早察覺和得到適切的治療，是可以減低「思覺失調」所帶來的傷害和避免誘發更嚴重的精神病。情況就如「發燒」一樣，「發燒」是疾病前期的一個徵狀，若果我們不加理會或掉以輕心，便有可能演變成嚴重的疾病如肺炎等，因此我們應認真處理「思覺失調」這個狀態。

「思覺失調 」熱線：29-283-283

屌你老母

爆你老母垃圾大臭閪宇宙大爆炸爆你個閪

樓主 hoball

又要威又要戴頭盔

點解唔信我